有冇人彈琴係無師自通架?

當年同事話佢識彈琴, 都係彈彈下就識
鋼琴我唔係唔得嘅
一隻手字咁囉

打飛機都係無師自通啦 化要用5隻手指

要睇你對識嘅定義係咩
由其係鋼琴呢種易學難精嘅樂器

彈doremi唔難
但要學樂理、睇譜都要時間浸淫